手機無撚晒位黎講, 各巴絲打有無咩建議可以點清空番D位

DKLM 部 S7 edge 32GB 已經比我打撚爆晒, 部機而家慢到痴線, 開個 whatsapp 出黎都要等四五秒, 有時真係火都黎

我已經剷晒d game 咁滯, 相放係咭度, 但始終都係好爆

想問下清空位會唔會對部機速度有幫助? 定 update 上 7.0 會唔會更慢? 雙 wipe 再 restore 會唔會無晒 d 野?

p.s. 首先要有位 download 個 update 先........

thx

有無搬apps去咭?

上7.0再洗機

delete快取

洗機有無話點 backup 會齊啲？用番 samsung backup 定 Google backup?

都無乜 apps 可以搬

delete 完好快又爆過

SmartSwitch

拆左電池會唔會多位d ？

Reset

買過部

我有諗過華強北有無得換 128GB 落去

factory reset

Backup Data > Reset > Update to latest > Reset > Restore Data

有冇見到邊個APP 最食位呀?

32GB

唉, 兩年前買覺果陣得 32GB 已經好撚大, 而家睇番真係唔夠用, 淨係 WHATSAPP 都用撚左成 6GB DATA (相 + VIDEO + CHAT HISTORY), system 又用撚左一部份, 我見其實部機實際上只係得 20GB 左右比我用, 但都係好唔夠位..........

下部再轉起碼都買 128GB, 如果可以買夠 256GB.......... 但而家D電話真係好撚柒貴, 我又想影相靚唔想買中階機, S9+ 講緊成七千蚊真係肉都痛埋.......

有諗過呢個價不如一鳩野買 iphone 柒就, iphone 個系統真係順d, 起碼唔會兩年之後部機已經慢過西咁, 但我又覺得 android 系統啱我用D.......

如果 android 系統可以 keep 住長時間順就好, 而家真係比部電話玩死, 我諗過多排得閒d搵日放假係屋企會試下清一次機再 restore, 希望可以頂多一排........

手機上面唯一一隻 game 1GB 左右, 之後就LINE, 淘寶, MESSENGER

其他 APPS 都係 100MB 左右一隻, 不過一堆加埋都唔少野

唔知點解個 LINE 用左成 700MB DATA, 但其實我好少用 LINE..........

其實係因為你冇位，所以唔順，部s6到依家仲順，因為仲有10GB，所以你買部機有大啲容量就得

咁點解唔搬哂d app去卡

入setting > app > sort by size....等一等佢列哂所有APP出黎, 然後搬走一D 去SD CARD啦...

我之前都係咁, 發覺原來spotify dl 既歌用左5gb 幾, 跟手入spotify 將所有歌搬哂去SD CARD, 爽哂....

搬曬啲whatsapp上落電腦backup, 之後delete

我自己用開 32gb , keep住 有10gb 以上 free space, 相全部上 google photo, 機裡面果D 定時全部 delete, whatsapp 只 backup chat, 唔留影片和相 (9成9果D都係垃圾，重要既相手動上 google photo), 從來唔打機，歌買左 kkbox 月費聽, 從來唔會 dl 歌

其實主要係心態問題，你冇左機裡面D野會唔會死？如果唔會就大大力 delete 落去吧

樓豬得一個蓋

用 S7 兩年，只要唔係打爆位其實仲好順好快
我32 GB 都好夠
可以望吓好多唔常用嘅 apps 可以 del / web ，慳位慳電

s7 ufs2.0 仲要搞sd卡 慢到
屌 轉iPhone啦 NVMe

2年幾前 我買部ip6都買64gb啦
e家買手機 無128gb都買唔落手

2年前都仲買32gb
又唔係唔知家下啲app大食
而且相 片 歌呢啲又佔位
真係買過部就算

利申 用128都就爆

flash嘅特性喺75％滿時，速度明顯下降。所以買過部啦，因為不但internal memory唔夠, 舊機連ram都唔夠。

SD卡讀得咁撚慢 算9數啦

尋晚終於搬左一堆唔常用既 apps 去 sdcard, free 番 2.5GB 左右出黎 (keep 住 free 10 GB 既巴打係咩玩法), download 埋 7.0 個 update, 今晚一於 up 佢老味, 希望部機可以頂多一排

whatsapp d 相同片係小朋友既相同片黎, 做左人老豆老母就會知成部機用得最多位就係小朋友 d 相同片, 唔撚剷得.........

問多句, 係好耐之前我已經覺得 whatsapp image 入面太多相, 諗住一鳩野將 d 廢 group 既 chat history 同相清左佢, 點知佢老味原來 android 既 clear chat 係唔會剷埋 d 相........ 我想問有無 d 快既方法去剷走 d 已經唔係 chat 入面既相同片? sorry 講到 1999

你搵返個 whatsapp image file 一野鏟曬佢唔得咩?

你睇下Sony就知，到依家都係得64GB俾人選擇

咁咪剷埋我而家果 D 相?

通常d 無聊group 就係最多相同chat history...入WhatsApp 既storage usage睇下先

同埋storage usage 入面可以揀想刪邊D走 , 可以剩係刪message, 可以剩係刪video, 可以剩係刪photo 咁樣...

買部NAS同SYNC晒D資料過去

我會久唔久入去個 folder , 揀D 要嘅抄去另一個 folder

之後 select all, delete 曬whatsapp folder d 野

AV 緊係放係 SD CARD, 你識唔識野架

利申 : 部機無 AV

知得太遲, 想當年就咁 clear history, 點知原來 d 相同片仲留番係度, 瀨晒野.......